BBC訪特區警員 稱「打錯人正常」 斥示威者無資格批評「唔戴委任證」

香港警民衝突危機日深，英國廣播公司（BBC）中文網在沙田衝突之前，訪問了一名前線警員，稱警察在這次風波中被夾在政府與示威者之間，並稱「打錯人是很正常」，對於警員被指沒有配戴識別身份用的委任證，稱示威者沒有資格批評他們。

成篇都cls 屌都廢事

柒出國際

條友真係唔識架喎

多名在示威現場執法的警務人員，被指沒有配戴識別身份用的委任證，陳先生反駁稱，前線警員是為了「自保」，以免被人針對，「示威者全都帶眼罩、口罩，我覺得示威者沒有資格批評我們」。

毅進仔智商偏低真係唔係講笑
你地警察係執法者係一種職業,納稅人有份養你地, 你地係有規定需要戴委任證
依家示威者係唔係又係納稅人養,又係唔係一種職業,又有無所謂規例去監管呀?

公我贏 字你輸

膠都廢事派

示威者隻眼在這次風波中被夾在警狗隻手之間，咬斷佢隻手是很正常，對於示威者被指沒有配戴識別身份用的身份證，稱警狗沒有資格批評他們

呢啲言論喺外國人眼中得啖笑

無恥到不得了

咁容易打錯人，咁訓練把撚咩

其實有冇依法辦法的警察被起底？
印象中被起底的警察都係暴徙
正常的好警察根本唔需要擔心
就算係好警察(例如佔中比水市民飲嗰位)被起底
根本冇咩好擔心

想感化班狗個班咪仲cls

真係有牌爛仔

笑撚死，好彩係對家既豬隊友

算唔算關公災難

果然前線真係學歷水平低D
唔理你立場係咩, 都無理由對BBC講D咁CLS既野

對住全世界講自己係有牌爛仔

即係同人講：我係打人，吹咩？
係咪真係蠢成咁

小學雞鬧交咩屌你，人做乜你又要做

我地交差餉俾養你班差佬架，同我地講資格

好呀 答得愈柒愈好睇

同意呀，最好譯埋英文比全世界人睇佢哋啲諗法幾扭曲。分分鐘有犯罪心理學家想約佢哋做研究。

我打錯疑似恐怖分子都好正常

班警察除左勇之外，有咩抵讚，香港憑咩叫做亞洲最安全城市

而家連個牌都唔戴

訪問了一名前線示威者，稱示威者在這次風波中被夾在政府與警員之間，並稱「打錯人是很正常」，對於示威者被指沒有除口罩，稱警犬沒有資格批評他們。

唔想比人針對 屌唔撚帶身份證出街算

唔識英文比人撚緊都唔知

香港人質素高咪安全

佢一時話政治問題政治解決
依加出黎講啲野就係政治問題法律解決

我打錯都好正常

咁樣係狡辯都談不上

打錯人正常
咁要你承受返責任都好正常啫

洗唔洗POST張稅單俾你睇呀五毛狗
支那仔我諗你報稅表都未填過啦，依家係唔係坐緊起支那國上連登呀？
入過香港境未呀

原來係傻嘅，block 得

You are well paid and well trained

示威者分唔到恐怖分子定警察
唔少心打錯

有學歷嘅早就著緊白衫，係後面un un腳推班condom去死啦

專業

我剩係知香港人無屌錯你哋老母

畀外國見識下香港警察點仲衰過大陸佬

多謝bbc係俾人帶緊風向果陣出呢篇報導

倒米?

我無嘢講我要見律師我唔解鎖電話我唔簽任何文件我要去醫院驗傷

佢地係真心認為自己做得啱

仲好，睇到佢地幾冇道理

我地都可以打錯人

如果打黑警冇罪既話 咁大家都公平既

做得警察就係多一重身份及權利, 如果咁低EQ, 武器係佢手真係危機...

推

打錯人好正常

到你喇Alvin Sin冼彤霖警員 癬蛇好撚想紅 麻煩大家入幫幫佢

就算打錯人你有冇道歉過
乜撚嘢叫好正常，你咁講市民覺得好危險
行行吓街無端端比差佬打，事後仲道歉都冇句
可能仲覺得你唔應該喺佢面前出現，打錯你係你問題，阻佢做事，你道歉先啱

對於警員被指沒有配戴識別身份用的委任證，稱示威者沒有資格批評他們。
警犬都有打人,所以警犬沒有資格批評其他人打人

點解同支那行得近嘅物體全部都光速on9化

正解：親政府會令智商降低

咁坦白認罪

唔講以為警察係一個種族 唔係一份工 你班犬 慢慢用哩個心態對人 慢慢圈養自己人就岩架啦 冇普通市民想同你地一齊生活

佢哋真係信嫁，D犬既FB 成日都講自己代表緊法律，係法律執行人
當正自己係正義既一方，唔係呃自己落重手打市民

用情理想認為需要自保係正常 但係咁你又做警察....

對住班$0.3唔駛勞氣
Block就得了

欣賞佢誠實
好似狗咁誠實

黑警冇一個係無辜
721金鐘我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

正呀喂

屌錯你老婆都好正常
佢比狗屌開都想有人屌下佢

對準政權，拒絕帶風向，勿覆垃圾po
唔理衝唔衝，21去金鍾

香城online開放新職，偵察兵
轉職請按連結

[拋磚引玉] 集思廣益成立情報台

死差佬
小學畢業未？

毅進仔真係毅進仔

面就人哋 假就自己丟

姐係可以互打

bbc中文網標題幫手洗地

幫業主交差餉呀？

首先，你要有錢

打錯冇show證嘅9都好正常

好人好姐冇做錯野怕咩俾人知你叫咩名
你諗下點解啲人會係咁起你地底啦

買9糧最少都要$0.3
何況9屋

開槍打錯隔離都得

係香港人都知
有錢既大陸人亦知
係大陸翻牆既低端人口唔知

仲係咁撚多五毛

等咁耐問完上級終於識答拿

咁咪試下由今日開始全港警狗唔show number唔帶委任證囉
係玩就玩大啲

爆auntier呀C hing

又跟人口水尾呀on9仔
做完暑期作業未?

低能仔比人撚到唔識反駁大受刺激short Q咗不停回帶

做乜咁話自己呀?

好大支回力鏢呀

佢地成日扮弱者當自己係普通人
你有武器同掌握公權力,就要接受監管
唔受監管唔帶證亂9打人,自己人查自己人,
咪變到而家咁,成班有牌黑社會

成個細路咁講"對等" 講"公平"
咁不如政府公帑買d gear 俾示威者，咁再打先叫公平wor
讓埋你無專業訓練添

為自保?即係佢哋都知自己犯法,身為警務人員,知法犯法罪加一等,仲要公然教唆,逃避罪責,一於追究到底,告到坐監

如果啲cs都係咁返工就嘆喇

話打人錯正常

咪正正反映你地唔係人民公僕
只係獨裁執法者囉⋯

你要保護市民又點可能寧枉莫縱咁打人？

你不如攞機槍掃低晒前排好過啦

上樑不正下樑歪就是這個道理。